﻿50 công nhân bị ngộ độc

(NLĐ) - Lúc 12 giờ 45 phút ngày 10-6, tại Công ty TNHH Qmi Industrial tại P. Tân Thới Nhất, Q.12 - TPHCM, có 50 công nhân bị ngộ độc sau giờ ăn cơm trưa.Tất cả đều có triệu chứng buồn nôn, đau bụng, mệt mỏi nên phải đưa vào Bệnh viện Hóc Môn và Tân Bình cấp cứu. Đến 18 giờ cùng ngày các công nhân trên đã xuất viện. Công ty trên ký hợp đồng với ba cơ sở cung cấp suất ăn công nghiệp cho 1.200 công nhân của công ty, đó là: Công ty TNHH Minh Nam (Bình Tân), cơ sở Minh Hiếu (Hóc Môn) và cơ sở Ngọc Dung (Q.12).

H.D
